緊急！唔好再叫淋鄭落台！最強集氣台落我地會輸！

淋病施政能力而家已大不如前！
留低佢做集氣台保持動員力！

首要係
1.撒回
2.非暴動
3.更有效監督政府機關的執法公正合理性
4.功能組別廢除

成地都係 跣死班陷家剷
成身都係 跣手揸唔到盾